[實現承諾時間］希望杜其風記得自己講過既野

安全屋準備

收到風老鼠安搵警方保護

保護佢啊媽先重要